連仔入一入嚟，急

緊急！！！有冇人搵到鍾健華

請del post，誤會一場 人已經揾到
Thx thx thx

Push

唔該連仔